林朗彥：陳凱欣贏了她不會聽你說 李卓人就不一樣

林朗彥：陳凱欣贏了她不會聽你說 李卓人就不一樣

李卓人係輸都唔會停你講

吉村卓係贏左會出賣你